{
    "created_at": "Fri Apr 26 12:41:30 +0000 2019",
    "hashtags": [
        {
            "text": "HoyEnElSenado"
        }
    ],
    "id": 1121756183419863041,
    "id_str": "1121756183419863041",
    "lang": "es",
    "retweet_count": 23,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Thu Apr 25 19:25:57 +0000 2019",
        "favorite_count": 45,
        "hashtags": [
            {
                "text": "HoyEnElSenado"
            }
        ],
        "id": 1121495579618684929,
        "id_str": "1121495579618684929",
        "lang": "es",
        "retweet_count": 23,
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
        "text": "\ud83d\udcf7 #HoyEnElSenado senadores y congresistas estadounidenses se reunieron para fortalecer la relaci\u00f3n bilateral entre\u2026 https://t.co/eh5v4lkJku",
        "truncated": true,
        "urls": [
            {
                "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1121495579618684929",
                "url": "https://t.co/eh5v4lkJku"
            }
        ],
        "user": {
            "created_at": "Thu Jun 17 18:30:45 +0000 2010",
            "description": "Cuenta oficial del Senado de la Rep\u00fablica. Difundimos informaci\u00f3n generada por la Coordinaci\u00f3n de Comunicaci\u00f3n Social.",
            "favourites_count": 7,
            "followers_count": 493097,
            "friends_count": 149,
            "id": 156720463,
            "id_str": "156720463",
            "listed_count": 1724,
            "location": "M\u00e9xico, Distrito Federal",
            "name": "Senado de M\u00e9xico",
            "profile_background_color": "B2B2B2",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/156720463/1535770211",
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1035721274717167619/o37MdVSv_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1035721274717167619/o37MdVSv_normal.jpg",
            "profile_link_color": "728572",
            "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "screen_name": "senadomexicano",
            "statuses_count": 79416,
            "url": "http://t.co/Z8Hodwl7xW",
            "verified": true
        },
        "user_mentions": []
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
    "text": "RT @senadomexicano: \ud83d\udcf7 #HoyEnElSenado senadores y congresistas estadounidenses se reunieron para fortalecer la relaci\u00f3n bilateral entre M\u00e9xi\u2026",
    "urls": [],
    "user": {
        "created_at": "Mon Nov 01 20:20:17 +0000 2010",
        "description": "Proudly representing the 28th Congressional District of Texas.",
        "favourites_count": 279,
        "followers_count": 23909,
        "friends_count": 2074,
        "geo_enabled": true,
        "id": 210926192,
        "id_str": "210926192",
        "listed_count": 995,
        "location": "Laredo, Texas / Washington DC",
        "name": "Rep. Henry Cuellar",
        "profile_background_color": "C0DEED",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/210926192/1560524937",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1143897153334648832/_8Cp7Ssc_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1143897153334648832/_8Cp7Ssc_normal.jpg",
        "profile_link_color": "0084B4",
        "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "screen_name": "RepCuellar",
        "statuses_count": 5312,
        "url": "https://t.co/02ZzxxTual",
        "verified": true
    },
    "user_mentions": [
        {
            "id": 156720463,
            "id_str": "156720463",
            "name": "Senado de M\u00e9xico",
            "screen_name": "senadomexicano"
        }
    ]
}