{
    "created_at": "Mon May 20 22:46:22 +0000 2019",
    "favorite_count": 4,
    "hashtags": [],
    "id": 1130605715146649600,
    "id_str": "1130605715146649600",
    "lang": "es",
    "quoted_status": {
        "created_at": "Mon May 20 20:02:04 +0000 2019",
        "favorite_count": 5,
        "hashtags": [],
        "id": 1130564367886573569,
        "id_str": "1130564367886573569",
        "lang": "es",
        "retweet_count": 6,
        "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
        "text": "Un adolescente de 16 a\u00f1os falleci\u00f3 la ma\u00f1ana de este lunes por motivos a\u00fan desconocidos en la estaci\u00f3n de Weslaco d\u2026 https://t.co/0ITBQjYavg",
        "truncated": true,
        "urls": [
            {
                "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1130564367886573569",
                "url": "https://t.co/0ITBQjYavg"
            }
        ],
        "user": {
            "created_at": "Mon Apr 27 16:29:42 +0000 2009",
            "description": "Noticias de la comunidad hispana y el acontecer mundial, al instante.",
            "favourites_count": 5385,
            "followers_count": 1876379,
            "friends_count": 1831,
            "geo_enabled": true,
            "id": 35785401,
            "id_str": "35785401",
            "listed_count": 7594,
            "location": "Estados Unidos",
            "name": "Univision Noticias",
            "profile_background_color": "6789DE",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif",
            "profile_background_tile": true,
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/35785401/1549429228",
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1090076849911353345/HGmsxMG4_normal.png",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1090076849911353345/HGmsxMG4_normal.png",
            "profile_link_color": "DA313D",
            "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
            "profile_sidebar_fill_color": "FAF2E5",
            "profile_text_color": "031441",
            "profile_use_background_image": true,
            "screen_name": "UniNoticias",
            "statuses_count": 233043,
            "url": "https://t.co/9M00f0rXzB",
            "verified": true
        },
        "user_mentions": []
    },
    "quoted_status_id": 1130564367886573569,
    "quoted_status_id_str": "1130564367886573569",
    "retweet_count": 1,
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "text": "Carlos Hern\u00e1ndez V\u00e1squez, 16 a\u00f1os, guatemalteco, muri\u00f3 hoy bajo custodia de la Administraci\u00f3n Trump.  Me rompe el c\u2026 https://t.co/tApK977zml",
    "truncated": true,
    "urls": [
        {
            "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1130605715146649600",
            "url": "https://t.co/tApK977zml"
        }
    ],
    "user": {
        "created_at": "Tue Jan 08 00:04:27 +0000 2019",
        "default_profile": true,
        "description": "Progressive Chicagoan, Retired Marathoner. Congressman of #IL04. @TransportDems and @FSCDems. FB/IG: @RepChuyGarcia",
        "favourites_count": 87,
        "followers_count": 5178,
        "friends_count": 229,
        "id": 1082427779583541248,
        "id_str": "1082427779583541248",
        "listed_count": 169,
        "name": "Congressman Chuy Garc\u00eda",
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1082427779583541248/1549477572",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092137300115496960/9_hmhIKo_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092137300115496960/9_hmhIKo_normal.jpg",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "screen_name": "RepChuyGarcia",
        "statuses_count": 496,
        "url": "https://t.co/XUixIycAnx",
        "verified": true
    },
    "user_mentions": []
}