{
    "created_at": "Tue Jul 02 16:57:11 +0000 2019",
    "hashtags": [],
    "id": 1146100519376695303,
    "id_str": "1146100519376695303",
    "lang": "es",
    "retweet_count": 4,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Tue Jul 02 00:46:03 +0000 2019",
        "favorite_count": 6,
        "hashtags": [],
        "id": 1145856122693279744,
        "id_str": "1145856122693279744",
        "in_reply_to_screen_name": "MTurismoRD",
        "in_reply_to_status_id": 1145853692450619392,
        "in_reply_to_user_id": 624815317,
        "lang": "es",
        "retweet_count": 4,
        "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
        "text": "Manifest\u00f3 tambi\u00e9n que los dominicanos debemos destacar las cosas positivas que tiene nuestro pa\u00eds, la c\u00e1lida recepc\u2026 https://t.co/38Db3ynfv9",
        "truncated": true,
        "urls": [
            {
                "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1145856122693279744",
                "url": "https://t.co/38Db3ynfv9"
            }
        ],
        "user": {
            "created_at": "Mon Jul 02 16:40:48 +0000 2012",
            "description": "Cuenta Oficial del Ministerio de Turismo de la Rep\u00fablica Dominicana \ud83c\udde9\ud83c\uddf4. Tel: 809-221-4660 / 809-227-4615",
            "favourites_count": 6257,
            "followers_count": 28761,
            "friends_count": 875,
            "geo_enabled": true,
            "id": 624815317,
            "id_str": "624815317",
            "listed_count": 201,
            "location": "Rep\u00fablica Dominicana",
            "name": "Ministerio de Turismo RD",
            "profile_background_color": "3B94D9",
            "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
            "profile_background_tile": true,
            "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/624815317/1559677972",
            "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1064881440146345984/0SleDZBU_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1064881440146345984/0SleDZBU_normal.jpg",
            "profile_link_color": "FAB81E",
            "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "screen_name": "MTurismoRD",
            "statuses_count": 13947
        },
        "user_mentions": []
    },
    "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
    "text": "RT @MTurismoRD: Manifest\u00f3 tambi\u00e9n que los dominicanos debemos destacar las cosas positivas que tiene nuestro pa\u00eds, la c\u00e1lida recepci\u00f3n y la\u2026",
    "urls": [],
    "user": {
        "created_at": "Thu Jan 05 18:32:15 +0000 2017",
        "default_profile": true,
        "description": "Proudly serving New York\u2019s 13th Congressional District. @HispanicCaucus @HouseForeign @TransportDems @HouseSmallBiz. Follow my work in Washington and #NY13",
        "favourites_count": 4270,
        "followers_count": 14849,
        "friends_count": 1511,
        "geo_enabled": true,
        "id": 817076257770835968,
        "id_str": "817076257770835968",
        "listed_count": 481,
        "location": "https://www.facebook.com/Congr",
        "name": "Adriano Espaillat",
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/817076257770835968/1549406735",
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/827580972442988545/RJ5H4gCN_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/827580972442988545/RJ5H4gCN_normal.jpg",
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "screen_name": "RepEspaillat",
        "statuses_count": 8140,
        "url": "https://t.co/lcRqmQFAbz",
        "verified": true
    },
    "user_mentions": [
        {
            "id": 624815317,
            "id_str": "624815317",
            "name": "Ministerio de Turismo RD",
            "screen_name": "MTurismoRD"
        }
    ]
}